老散之歌 （未完成）

李蕙敏 - 未忘人

舊時恨它不發生 現時被它傷了心
未來是陰影最深 的缺陷
別人在火中再生 為何自己險葬身
拾回命可惜已經 飲了恨

為錢歷百劫 誰也沒此道行
苦笑今天 真三生有幸
命運試煉我 在眾生中挑選我
叫輸錢 循還地發生
地上靜得很 天空多晦暗
價位一反轉 有萬箭穿心

與其逃不出這'贏錢''加注''輸錢'的命運
為何一往情深
實在累得很 覓覓復尋尋
股場中折騰 卻沒處棲身
企圖捕捉一點稀有渺茫飄忽的幸運
回頭竟百年身 (淪陷了翻不了身)

絕望地偷生 剩下未亡人
紅紅的血痕 卻劃滿一身
每逢夜深挑燈點算愛情新傷舊恨
如同死裡逃生 然後不敢再行近
行近將翻不了身

紅字唸唔到點改

改得果幾隻字

其實意境真係好似